犬方試「槍」

即係話搜到毒品丸仔，犬方都要拍一粒試吓high唔high先可以進一步調查

屌大家識做啦
隨身袋住d洗衣粉比佢搜
搜到叫佢地即場啪黎睇下
btw玩膠勿認真

犬方亂9咁泥

巴打 有事想問你 能否留個tg比我？

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發